# Section 2 : Recherche et expérimentation pédagogiques dans les établissements d'enseignement privés du premier degré et du second degré sous contrat.

- [Article D314-11](article-d314-11.md)
- [Article D314-12](article-d314-12.md)
- [Article D314-13](article-d314-13.md)
- [Article D314-14](article-d314-14.md)
- [Article D314-15](article-d314-15.md)
- [Article D314-16](article-d314-16.md)
- [Article D314-17](article-d314-17.md)
- [Article D314-18](article-d314-18.md)
- [Article D314-19](article-d314-19.md)
- [Article D314-20](article-d314-20.md)
- [Article D314-21](article-d314-21.md)
- [Article D314-22](article-d314-22.md)
- [Article D314-23](article-d314-23.md)
